做左三年冇糧出既HPC admin, 你問我答

香港、支那、美帝機都有admin 過

冇人想問你野 你有咩感受